波台已死 戴偉浚(浚仔)u23入世界波冇人講

我係中國人呀屌

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

bot咁勁

上返百度啦

關人撚事咩

ching唔睡

浚仔都叫半個hk人

Not weak

中國人入世界波又點? wfc?

法甲西甲唔關香港人事都睇啦 鄰國人唔討論得？

中國香港人

咸左

原諒咗了

講句wfc以為自己好型 都未比人吊過

波台老大熊清原諒咁姐係代表波台都原諒左

seed?

關我地乜事

片？

咁講除左你愛隊
全世界入世界波都係wfc

呢個時候仲講條蛋散

屌以為聯賽盃咁勁